★又贏！反Apple!

燈

iphone 7
9月16日開售

最後嗰吓差少少先飛中蘋果logo

太渣

天眼拉到人未?

係都去apple store啦搞埋哂d舖頭仔

好似係佢自己既鋪啦黎

兩年先

兩年前